\thispagestyle{plain}
\index[in]{Die grauen Nebel}
\index[in]{Jungenschaft}

\beginsong{Jungenschaft}[]
\beginverse
1. Die grauen \chord{C}Nebel hat das Licht durchdrungen, \\
und die \chord{G^7}düst'ren Tage sind da\chord{C}hin. Wir sehen \\
eine blaue Schar von Jungen an der \chord{G^7}lauten Stadt vorüber\chord{C}zieh'n. \\
Ref.: Komm, komm, lockt \chord{F}der \chord{C}Schritt. \chord{G^7}Komm, Kamerad, wir \chord{C}zie\chord{F}hen \chord{C}mit. \\
\ \ \ \ \ \ \ Komm, komm, lockt \chord{F}der \chord{C}Schritt. \chord{G^7}Komm wir marschieren \chord{C}mit. \\
\endverse

\beginverse
2. Sie lassen \chord{C}alles in der Tiefe liegen, bringen \chord{G^7}nur sich selbst hinauf ins \chord{C}Licht. \\
sie wollen in den klaren Höhen siegen, einen \chord{G^7}Weg nach unten gibt es \chord{C}nicht. \\
\endverse

\beginverse
3. Sie werden \chord{C}Männer, die ihr Reich erringen, \\
die es \chord{G^7}schützen vor dem großen \chord{C}Feind. Die Augen \\
strahlen und die Lieder klingen und die \chord{G^7}Herzen sind im Kampf ver\chord{C}eint. \\
\endverse 
\endsong

\begin{angaben}{0}
	W\&W: aus der dj.1.11.\\
	FA: 46 GB: 61
\end{angaben}
